# Deskripsi
Proyek ini merupupakan Tugas Besar Desain Interaksi, Visualisasi Data, dan Game.
Gomoku atau Five in Row merupakan game yang mengahruskan pemainnya menyusun batu 5 buah secara vertikal, horisontal, atau diagonal.

# Developer
23515057 - Adi Purnama
23515064 - Sunaryo Winardi
23515067 - Ahmad Arif